班畜牲準備移民歐美日本！

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

P仔推一推